臨瞓前眼睫毛入眼

屌你老母我聽日仲要返工
點撚解要玩鳩我呀

係神嘅旨意?

好撚悶？

冇得瞓

唔好返工